調返轉如果泛民送頭，勇武食人血饅頭，呢場抗爭必定大勝

老椰認同。

屌你老母 今日一箱箱錢 班販民笑住走

最慘勇武無代表人物

有 坐緊

楊岳橋： 案底令人生變更精彩

有代表人物嘅話一早坐咗洗頭艇

非常同意

2022先儲完氣

真
打仗都要有將軍